想學電腦繪畫 插畫 有冇好介紹？

想學畫畫
0技巧
拎支鉛筆跟住畫都畫到鬼五馬六
想學畫畫黎自己畫呢隻野
為自己興趣
係唔係都要由素描開始學？
就咁睇呢隻小熊好似好簡單
但係要畫得自然畫得靚
一定要落苦功
所以我想跟人學

呢類畫畫要係電腦上面畫
請問市面有冇教人學電腦繪畫
有冇好介紹？
Freelance 教唔教人畫畫架

唔該曬巴打絲打

lm學

呢d幾可愛幾清新
所以想學

光復香港

LM x2

不過電腦繪要買多套數位板配合繪畫軟件先可以做到，
軟件就有photoshop , csd 之類

如果有ipad之類既話，可以試下買枝apple pen , 畫既apps有好多，而我用免費既mediband 。

硬件我覺得OK
我想學下點樣成功畫到一隻似樣既小熊出黎
我尋晚跟住佢畫左係張紙度
7到我都唔敢UPLOAD上黎

教你點入手
就係現在即刻畫

買wacom 板自學
出去學 或者再翻屋企練

出去學
有冇好介紹呀?
謝謝

呢種你其實學好比例就夠

係邊度學呀請問？ thanks!

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

上youtube大把教學
畫卡通買部ipad又方便又易上手 遲啲唔想畫部野仲有其他用途唔洗嘥錢

for ur refence